[緊急突發]Telegramn又有新出賣義士Channel

齊齊report 佢影大頭仲要詆毀

自推10次

推

幫推
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

Reported as violence

Reported violence

Reported!!!!

tg而家好撚多鬼
大家要小心

推佢老母

Reported as violence
推到佢收皮

已舉報

report > violence

reported

現場再見到影相人就開波啦

Reported

Report violence!

Port到佢仆行

report > violenc

冷處理 唔撚洗理啦 佢放得上去 大部份傳媒都已經有
製造恐慌嚇自己人無意思，反而應該提下次既巴打要變好裝先落場

push

唔想手足再出事了

再推！

推上熱門

光

已report
光復香港 時代革命

阻阻大家 開左個整合post
幫幫手report d藍絲 保護前線

[整合］［後勤戰士急入］

推
快report

唔好推，冷處理，report 邊有用

屌臭佢老母閪

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

一早叫咗大家小心喺地鐵比班仆街影架啦

pish

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

已report

reported
推

RE咗

Reported as Violence!

Push

Reported
Pish !

Reported dklm

好彩呢個唔多樣

已幫手report!

知己知彼 百戰百勝
光復香港 時代革命
[集思廣益]香城online小地圖app

全部都係新聞有嘅片，睇完好治癒
不過一樣會report

up

Report

推 report左

[香城online]傳令兵的技巧和心得

推呀

[解鎖遊戲新副本] 全城十八區幫老豆搵仔，百萬人探訪狗隻居所

一齊討伐怪獸 幫幫手推

Report sent

Report 左

已投訴

第一次見到呢d tg grp 係爽

Done

屌你老母 推

推到佢收皮

幫推

唔好理就得

推 各位幫手report

Report其實係咪冇用？

錯grammar啊

推 已port

下次 有人拎住部機周圍影不如影返佢轉頭先啦
咁如果見到自己畀人爆料嘅話再放上老豆搵仔group爆返佢囉

一影就直接放

推到佢老母都report

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

光復香港🎗時代革命

Reported as false news and political attack against democracy and humanity

report as violence

推

香港人真係痴線！

開咗成個禮拜都唔夠1000人入，好悲哀

Done and push

Report report report

已檢舉

Report jor

小心

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
和理非 站出來 我地去集會遊街 等前線休息下

香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

Pish

冷處理啦 report都冇用 肯定已經backup哂

8月5號大罷工

8月5號大罷工

8月5號大罷工

推佢老母 reported as violence

幫推，大家小心鬼

violence reported

reported as violence
光復香港 時代革命

report 爆佢

冷處理冷處理冷處理
對比我地佢地真係做唔到咩白色恐怖
所以唔洗理就好

幫手 port 9 佢老味

Reported voilence

推到佢收皮dllm

唉....講到口臭

pushh

幫手推

8月5罷工

幫佢report

光復香港 時代革命!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

report as violencee

睇到gif 黑警黑社會藍絲比人打
有無人都覺得好治癒？

巴閉 cut頭cut尾得中間

我無野講

有冇得反po咸野 引ban

ＰＵＳＨ

report violence